邊幾部成龍既作品係必睇?

新警察故事一定係鐵膽
砌鎗, 同安志杰果兩場打戲, 巴士追撞全部都係經典

其次會揀火拼時速, 三集都好好睇
好遺憾最後拍唔到第四集

第三會揀BB計劃
成龍真係鬼才導演加演員
好多作品完將喜戲同動作融為一體
而且效果唔尷尬, 開心之餘動作場面又好睇

我是誰

A計劃

BTW, 成蟲

A計劃
踩單車嗰段好正

醉拳

龍少爺 師弟出馬 醉拳 蛇形刁手
快餐車 龍的心 警察故事1~3 A計劃1~2
飛龍猛將 雙龍會 重案組 城市獵人
紅番區 霹靂火 一個好人 我是誰 玻璃樽 新宿事件

who am i
shanghai noon

李宗盛演唱會

A計劃就係佢係樹上跌落黎果部?

寶貝計劃

呢套真心正

重案組覺得唔好睇, 最好睇都係肥貓同伍詠薇係LIFT果幕

呢套真係好正, 又搞笑, 動作場面又好睇
師弟元彪幫助唔少, 最後打日本仔果幕真係正

打海盜個個嘛

霸王廣告

我是誰的確唔錯

快餐車 飛龍猛將 城市獵人 霹靂火

樹上跌落黎果部應該係who am I
仲有紅番區都正

你老味

認真, 呢個POST 係討論電影, 唔係講人格, 搞事出返去

警察故事1~3
A計劃1~2
紅番區 霹靂火我是誰 玻璃樽 新宿事件

呢幾套最好睇

新宿事件必睇

警察故事係咪上位作

怒屌吳倚莉

重案組

真心英雄！

全部，基本上套套都好睇

紅番區正 美國人

新宿事件
認真覺得好睇

少有文戲為主既作品, 吳彥祖

( Show Blocked User - 樓價升升升 )

警察故事
我是誰
紅番區

睇到眼濕濕
仆街成龍d文戲好勁
係呢套入面

返大陸啦 再見

一定係飛鷹計劃 果陣時既did did姐冇撚得輸

經典級：A計劃, 警察故事系列, 醉拳1 2
三福星：飛龍猛將 快餐車 夏日福星
未睇過奇蹟同龍的心，但兩套都高汁

90年代就紅番區同我是誰最正

演技應該就新宿

無錯，我真係唔明演員咸濕有咩問題，佢大把錢，貪錢女人就自然比佢屌㗎啦，你話佢強姦大肚婆，非禮小朋友就仆街啫

神話

奇蹟
a計劃
警察 1-3+ 新
醉拳2
紅番區
我是誰
一個好人
大兵小將
rush hour 1+2

一定係我是誰

第1次睇到成龍係有打BOSS FEEL, 仲要一次打2個BOSS, 好撚正

喜劇之王

你過黎，死一次俾佢睇

紅番區

犯了全天下男人都會犯的錯
中國的會爆炸
呢兩套直頭係代表作

跌落黎個套好似係龍兄虎弟

比人打到仆街捉住頭髮係邊套？

人係仆街，但啲戲真心正
只可以話無人完美

英倫對決

He's just a kid係邊套？
想整 meme gif

龍爭虎鬥

呢套好野來
有歷史，有冒險
有 Indiana Jones feel

推下先

真心英雄

小龍女

星雅廊紅番區

紅番區 除左結局hea 其他都幾好睇

新宿事件冇撚得輸

花飛滿城春

唔記得結局點 幾好睇
係咪集齊12生肖超勁

我是誰
新宿事件
另外冷門d神畫都唔錯

銀魂

奇蹟

淨係睇2000年前個d就夠
打後個d全部垃圾

第1集龍兄虎弟都有靚鬼妹
城市獵人有王祖賢，豆豆
荷里活製作Rush Hour 3集，贖金之王2集 雙主角模式幾好
成龍動作喜劇真係世界第一

新宿事件
吳彥祖個角色真係悲劇

唐季禮依家去咗邊？？？

警察故事1,2 果時真做到皇家警察份正義感

而家

佢個人係仆街撚屌
不過d 戲好睇老老實實

你查下咩叫做經典先出嚟開post啦 屌你老母
你講嗰堆全撚部都係垃撚圾

快餐車真係好嘢

山口姐

嗯嗯